其實2020年香港正式迎接文字獄

我地已經冇左言論自由
當年都可以睇下港台笑下
再加上
第三十八條，不管你係邊個係邊到，只要做出分裂中國的行爲都已經違法
第六十五條，本法的解釋權在人大手上

因此
韓國瑜：中華民國....
韓 粉：中華民國！

習：華獨，無期徒刑通通抓起來。

世界盃 奧運會唔會犯左國安法？

會
第三十八條，不管你係邊個係邊到，只要做出分裂中國的行爲都已經違法
只要有人講 中國點點點
就拉得